{
    "sections": [
        {
            "args": {
                "subtitle": "Qu\u00e9bec",
                "title": "Mercredi 3 Septembre"
            },
            "type": "title"
        },
        {
            "args": {
                "text": "Changement de d\u00e9cor avec la ville de Qu\u00e9bec, petites routes pav\u00e9es, centre pi\u00e9tionnier et maisons en pierre. \u00c7a ressemble \u00e0 une ville europ\u00e9enne. Notre hotel est dans la vielle ville, \u00e7a sera la premi\u00e8re visite de la journ\u00e9e."
            },
            "type": "text"
        },
        {
            "args": {
                "images": [
                    {
                        "src": {
                            "farm": 2,
                            "secret": "d235f4bfe3",
                            "type": "flickr",
                            "id": "25531499971",
                            "server": "1580"
                        },
                        "credit": "Vieux-Qu\u00e9bec",
                        "height": 1000,
                        "caption": "",
                        "marker": 0,
                        "datetime": "2014:09:03 09:31:36",
                        "width": 750
                    },
                    {
                        "src": {
                            "farm": 2,
                            "secret": "620565622d",
                            "type": "flickr",
                            "id": "24993668154",
                            "server": "1529"
                        },
                        "credit": "Vieux-Qu\u00e9bec",
                        "height": 1000,
                        "caption": "Vocabulaire",
                        "marker": 1,
                        "datetime": "2014:09:03 09:43:20",
                        "width": 750
                    },
                    {
                        "src": {
                            "farm": 2,
                            "secret": "0d6e21c3b1",
                            "type": "flickr",
                            "id": "24997456073",
                            "server": "1458"
                        },
                        "credit": "Vieux-Qu\u00e9bec",
                        "height": 1000,
                        "caption": "Gentrification m\u00eame \u00e0 Qu\u00e9bec",
                        "marker": 2,
                        "datetime": "2014:09:03 09:44:17",
                        "width": 750
                    },
                    {
                        "src": {
                            "farm": 2,
                            "secret": "ee69aea1d3",
                            "type": "flickr",
                            "id": "25505512402",
                            "server": "1634"
                        },
                        "credit": "Vieux-Qu\u00e9bec",
                        "height": 1000,
                        "caption": "",
                        "marker": 3,
                        "datetime": "2014:09:03 10:10:17",
                        "width": 750
                    }
                ]
            },
            "type": "image"
        },
        {
            "args": {
                "images": [
                    {
                        "src": {
                            "farm": 2,
                            "secret": "5c4e159605",
                            "type": "flickr",
                            "id": "25256615629",
                            "server": "1601"
                        },
                        "credit": "Vieux-Qu\u00e9bec",
                        "height": 750,
                        "caption": "Frites",
                        "marker": 4,
                        "datetime": "2014:09:03 09:54:04",
                        "width": 1000
                    },
                    {
                        "src": {
                            "farm": 2,
                            "secret": "a3cd7943b4",
                            "type": "flickr",
                            "id": "25505510802",
                            "server": "1639"
                        },
                        "credit": "Vieux-Qu\u00e9bec",
                        "height": 750,
                        "caption": "",
                        "marker": 5,
                        "datetime": "2014:09:03 10:13:18",
                        "width": 1000
                    },
                    {
                        "src": {
                            "farm": 2,
                            "secret": "e032cf7ff7",
                            "type": "flickr",
                            "id": "25328531690",
                            "server": "1514"
                        },
                        "credit": "Vieux-Qu\u00e9bec",
                        "height": 750,
                        "caption": "Gros pigeons ou petite bo\u00eete de conserve ?",
                        "marker": 6,
                        "datetime": "2014:09:03 10:18:36",
                        "width": 1000
                    }
                ]
            },
            "type": "image"
        },
        {
            "args": {
                "images": [
                    {
                        "src": {
                            "farm": 2,
                            "secret": "54b682b4b3",
                            "type": "flickr",
                            "id": "24997453183",
                            "server": "1638"
                        },
                        "credit": "Vieux-Qu\u00e9bec",
                        "height": 1000,
                        "caption": "Shopping",
                        "marker": 7,
                        "datetime": "2014:09:03 10:00:27",
                        "width": 678
                    },
                    {
                        "src": {
                            "farm": 2,
                            "secret": "a972a9e334",
                            "type": "flickr",
                            "id": "25256606849",
                            "server": "1529"
                        },
                        "credit": "Vieux-Qu\u00e9bec",
                        "height": 1000,
                        "caption": "",
                        "marker": 8,
                        "datetime": "2014:09:03 10:19:05",
                        "width": 627
                    }
                ]
            },
            "type": "image"
        },
        {
            "args": {
                "images": [
                    {
                        "src": {
                            "farm": 2,
                            "secret": "03d8df1fd0",
                            "type": "flickr",
                            "id": "24993661844",
                            "server": "1701"
                        },
                        "credit": "Vieux-Qu\u00e9bec",
                        "height": 750,
                        "caption": "",
                        "marker": 9,
                        "datetime": "2014:09:03 10:07:51",
                        "width": 1000
                    },
                    {
                        "src": {
                            "farm": 2,
                            "secret": "f91fbb6997",
                            "type": "flickr",
                            "id": "24993655404",
                            "server": "1672"
                        },
                        "credit": "Fairmont le Chateau Frontenac",
                        "height": 750,
                        "caption": "Nouvelle ville, nouvel animal",
                        "marker": 10,
                        "datetime": "2014:09:03 10:35:12",
                        "width": 1000
                    },
                    {
                        "src": {
                            "farm": 2,
                            "secret": "ef8b62f4b9",
                            "type": "flickr",
                            "id": "25328528530",
                            "server": "1561"
                        },
                        "credit": "Fairmont le Chateau Frontenac",
                        "height": 750,
                        "caption": "Ceci n'est pas un chateau (c'est un h\u00f4tel)",
                        "marker": 11,
                        "datetime": "2014:09:03 10:53:18",
                        "width": 1000
                    }
                ]
            },
            "type": "image"
        },
        {
            "args": {
                "images": []
            },
            "type": "image"
        },
        {
            "args": {
                "text": "On en entend tellement parler de la sp\u00e9cialit\u00e9 du Qu\u00e9bec: la poutine. Apr\u00e8s avoir gout\u00e9, je ne comprend pas vraiment le buzz autour de \u00e7a: c'est seulement des frites. Autre d\u00e9couverte d'un dessert: la tarte au sucre (avec surement du sirop d'\u00e9rable)."
            },
            "type": "text"
        },
        {
            "args": {
                "images": [
                    {
                        "src": {
                            "farm": 2,
                            "secret": "99f1354c37",
                            "type": "flickr",
                            "id": "25531482381",
                            "server": "1702"
                        },
                        "credit": "Chez Ashton",
                        "height": 750,
                        "caption": "Poutine",
                        "marker": 12,
                        "datetime": "2014:09:03 12:12:51",
                        "width": 1000
                    },
                    {
                        "src": {
                            "farm": 2,
                            "secret": "08432d7ce7",
                            "type": "flickr",
                            "id": "25531481561",
                            "server": "1633"
                        },
                        "credit": "Brynd",
                        "height": 750,
                        "caption": "Tarte au sucre",
                        "marker": 13,
                        "datetime": "2014:09:03 13:05:50",
                        "width": 1000
                    }
                ]
            },
            "type": "image"
        },
        {
            "args": {
                "text": "L'apr\u00e8s-midi, on monte voir la Citadelle de Qu\u00e9bec, puis le grand parc situ\u00e9 derri\u00e8re."
            },
            "type": "text"
        },
        {
            "args": {
                "images": [
                    {
                        "src": {
                            "farm": 2,
                            "secret": "55d0abdf3e",
                            "type": "flickr",
                            "id": "25624165415",
                            "server": "1465"
                        },
                        "credit": "La gare",
                        "height": 750,
                        "caption": "",
                        "marker": 14,
                        "datetime": "2014:09:03 13:43:28",
                        "width": 1000
                    },
                    {
                        "src": {
                            "farm": 2,
                            "secret": "60ddd0b19e",
                            "type": "flickr",
                            "id": "25531483551",
                            "server": "1679"
                        },
                        "credit": "la Citadelle",
                        "height": 750,
                        "caption": "Sur les murailles de la citadelle",
                        "marker": 15,
                        "datetime": "2014:09:03 11:25:13",
                        "width": 1000
                    },
                    {
                        "src": {
                            "farm": 2,
                            "secret": "7ee1f54c55",
                            "type": "flickr",
                            "id": "24993647984",
                            "server": "1560"
                        },
                        "credit": "Parc des Champs-de-Bataille",
                        "height": 1539,
                        "caption": "",
                        "marker": 16,
                        "datetime": "2014:09:03 15:00:43",
                        "width": 2500
                    }
                ]
            },
            "type": "image"
        },
        {
            "args": {
                "images": [
                    {
                        "src": {
                            "farm": 2,
                            "secret": "332f7b3b6a",
                            "type": "flickr",
                            "id": "25598023636",
                            "server": "1443"
                        },
                        "credit": "Vieux-Qu\u00e9bec",
                        "height": 750,
                        "caption": "Fin de journ\u00e9e",
                        "marker": 17,
                        "datetime": "2014:09:03 13:53:15",
                        "width": 1000
                    }
                ]
            },
            "type": "image"
        }
    ],
    "markers": [
        {
            "symbol": "religious-christian",
            "coordinates": [
                -71.20671944444445,
                46.813719444444445
            ],
            "size": "small"
        },
        {
            "symbol": "",
            "coordinates": [
                -71.20665,
                46.81615
            ],
            "size": "small"
        },
        {
            "symbol": "",
            "coordinates": [
                -71.20646666666667,
                46.81613055555555
            ],
            "size": "small"
        },
        {
            "symbol": "",
            "coordinates": [
                -71.20271944444444,
                46.812686111111105
            ],
            "size": "small"
        },
        {
            "symbol": "",
            "coordinates": [
                -71.20418611111111,
                46.81632222222222
            ],
            "size": "small"
        },
        {
            "symbol": "",
            "coordinates": [
                -71.20384166666668,
                46.812194444444444
            ],
            "size": "small"
        },
        {
            "symbol": "",
            "coordinates": [
                -71.2034,
                46.81081666666666
            ],
            "size": "small"
        },
        {
            "symbol": "shop",
            "coordinates": [
                -71.20354444444445,
                46.81524722222222
            ],
            "size": "small"
        },
        {
            "symbol": "",
            "coordinates": [
                -71.20342222222223,
                46.810786111111106
            ],
            "size": "small"
        },
        {
            "symbol": "religious-christian",
            "coordinates": [
                -71.20320000000001,
                46.81344166666666
            ],
            "size": "small"
        },
        {
            "symbol": "",
            "coordinates": [
                -71.20449166666667,
                46.81236944444444
            ],
            "size": "small"
        },
        {
            "symbol": "",
            "coordinates": [
                -71.20423055555555,
                46.810424999999995
            ],
            "size": "small"
        },
        {
            "symbol": "restaurant",
            "coordinates": [
                -71.20824444444445,
                46.81319722222222
            ],
            "size": "small"
        },
        {
            "symbol": "restaurant",
            "coordinates": [
                -71.21414166666666,
                46.816494444444444
            ],
            "size": "small"
        },
        {
            "symbol": "",
            "coordinates": [
                -71.21353055555556,
                46.81648611111111
            ],
            "size": "small"
        },
        {
            "symbol": "",
            "coordinates": [
                -71.21041111111111,
                46.807066666666664
            ],
            "size": "small"
        },
        {
            "symbol": "park2",
            "coordinates": [
                -71.22528055555556,
                46.79916111111111
            ],
            "size": "small"
        },
        {
            "symbol": "",
            "coordinates": [
                -71.21376111111111,
                46.815327777777775
            ],
            "size": "small"
        }
    ]
}
